乜撚野係呢家？

呢乜撚野家

5p仔係咁㗎啦，都唔知講緊乜撚嘢

乜野讀法黎

負評出嚟講嘢

上次有個黑人問我幾點
我話「呢家 eight o'clock」
佢好嬲噉打咗我一下

D家仲撚on9 聽力唔知有無一成

Nigga?

幾好笑 抄你先

現實無乜聽人講過
但連燈就好多人咁寫

「嗱，e家」講快咗